[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6159)

有無咁易搶

對家入

樓主輸錢

炸!!!!!!!!!!!

1-1咋？

爭D NBA

嚇死咩2:1

2-1？

以為又秒速2:1

成班係到報假

2-1...

無錢點輸

越位

買左5秒無入球就入左... 2.5s力頂

炸

唔撚出水 gel三格個啲 gel你媽閪呀

啱啱有人gel3.5s 好想買b

入多球

17.5 上車

2.5b

1:2 1:3

17.5b入唔入得過

又贏

15分鐘入2粒 澳假番黎未

16.5s力頂

買

西流cup佢老母啦

新Po 留名

西流入多粒!!!

可唔可以唔好 我今日輸左5注啦 留番注2.5s俾我過年？

B定s

唔出奇

西流ｃｕｐ
ｊｊ屌地快

梗係b

邊個gel

鳳凰無角

有尾數500 即場買咩好

Sor 其實我冇買 2.5s

無入球

角大

買左s 針

thx

話左唔買澳假
唯一一注 中左必派
大家開心 100

睇好尾段爆

1-2波膽

我了

CUP!

我

CUP埋
易到

Lm

嘩 西悉

ok

goallllllllllllllll

...

Ho

威靈頓鳳凰 1-2 西悉尼流浪者

有了

。。。。

嘩

cuped

jump

支持

西流

平半盤有料

炸未

lm

Me

頂到完場

炸完對家入

自己ＯＮ９ 追左１７，５

笑死 成班等左咁耐想jer 我

3.5s 震未

死臭雞抵撚死啦

即刻上水

好彩補左飛，預左山雞會俾人CUP

鳳凰ON9唔出波

易到

師兄 我2日都針哂啦 放棄啦

18.5收息？

主客ready

山雞果然係山難

2.5大收錢

一世西悉球迷

又開主客

屌 7.4倍想補飛嗰陣就 1:1
宜家cup埋
仆街

雞

反cup劇本黎

西流入多球一世球迷

2:2!!!!!!!!

2-2

威靈頓鳳凰 2-2 西悉尼流浪者

嘩
係咪有手足GEL 3.5S

2:2

22

邊條廢柴gel 3.5s

Nba

屌你老母西流

反杯 上盤日歸來

鳳凰Cup上Cup比唔比啊

上個post

嘩屌 3.5b

山雞今季咁廢又無主場都有人買

中

西悉尼咁快和

好彩訓左無all in 山雞
10分鐘前仲失落緊 宜家好爽

快撚到2:2

又係罰球

係咁入

屌你老母
西流快ｃｕｐ

估唔到3.5b咁都有

屌 爆我2.5s 爆我2注無入球 仲要輸撚埋西悉 1場輸左3k

10分鐘3球 我愛澳假

真係抵啲廢柴死

上盤日又西

又失落返

走盤都jer

???

屌你次次買澳假都輸

贏緊半 好彩你訓左

屌你老母 3/3.5b cashed

3.5s頂唔住

贏緊半啵

西悉入多粒

信念夠 走地高水

求32

快ｃｕｐ
西流

又封咩

條廢老出咩？

啱啱邊撚個叫我買3.5s?還我血汗錢

屌，西流比假希望

當我無講過 繼續訓教算

仲想博12碼

澳職gel 細波 on9抵你輸

幾比幾是但
咪爆我16.5

3-2

你睇下你幾撚柒反杯秒上水 而家又柒

澳假呢d先係架嗎，下下0:0邊係你

2.5/3b 3.5b cashed

差主客, 17.5b

16.5角大定角細

應該3比2完

主定客

唉3.5s慘死

18.5s有冇ching一齊gel

Gel 算

屌你老尾笑撚死

Gel

16.5都想gel了

gel

走盤都jer立於不敗之地

我allin多注無入球 再輸就戒賭

實有勝負

Var唔比十二碼？阿德戈場你又比

西流贏51100

我估15角完場

又開下盤屌你老母

無柒頭了

唉得喇得喇

入多幾粒咪撚刷

澳假

同路

你走數狗

之前派未？

WSW下半場D出波廢到

你仆街死

仲有一球

西流贏
我ｊｊ屌地

無

阿德水手果場係經典黑

澳假個種假真係冇傳漢失望過

鳳凰上啊

w

三格角，3.5B，澳職正氣

屌你老母 想派都唔得
去個廁所2:2
能量巴 都係我錯

買左咩？

應該會分到勝負

睇盤客應該有球12m

冇

3-2..

和硬

咁你買幾多錢

咪1:2 1:3

十字

3:3

琴日嗰場吖嘛

藍十字3:2..

5:5

３：１０００００

冰左廿分鐘角

主盤有唔得Ga，我話一陣鳳凰就有十二碼

3:4

？

假派黎 唔使lm

好On9 屌 最正氣嘅全黑都報假

下 咁撚勁..

16:49.....

西流ＣＵＰ
ＪＪ屌地 屌熔岩 屌水泥

收到

No goal 大家super

90 2-3
95 2-4

17.5 跳樓

無入球！

乜撚野銀紙升班又贏

都係大波波可靠

西流NG
ＪＪ屌地 屌熔岩 屌水泥

山雞加油

S唔洗跳住

17.5 s 頂住

入多球未

角冰左幾耐

2:3 是夢嗎

銀紙p 5倍

邊隊好

心靈 客

冰C30分鐘
始終公道

3格角開到15就冰 cls

物理 是但一隊

No goal cashed

2:3

完場先出黎

唔想gel 爆

劇本

試下俾多2c

冰角到完場

16.5s手足

比我估中 真係16-17c完

3-12

夠膽２：３
屌你老母

今次真係知錯
澳假寧願乜都追大牌唔好追細
2.5/3 細秒爆 .....

比我估中15-20c完

冰30分鐘

唔夠膽

夠膽比多粒

西悉

比我估中 2-2完

3.5s頂左咁耐都係要爆

入3球補3
始終公道

2:2完啦 應該

大機會

你老母傻鳩黎架 17.5 都要死

16.5細手足

冰３０分鐘Ｃ

暈撚左

超足水16.5s

澳假刷夠 15 角真係收工
慳水慳力岩岩好

２：３
快

絕殺未

下場先

完啦屌 就輸死

冰到咁 公道

比我估中90分鐘完

呢場OK?

入波啦

17.5s 咁都頂到

幾公道呢場波

又話3.5s派錢

啱啱有位巴打12.5s掃上去，可以出返嚟啦

收錢

下盤三格角大大波
公道聯服了

派咗啦 派狗會

2-2 15c ft

起碼都爆左三格

好少賭角球
做左優越陳 打個和

苦主好彩有補到17.5s

無入球casheddddddddddd!!!!!!!!!
全日輸3k 終於贏番200

和波！

18 17 16 15
扣除返贏返1注

事後賭神
事前輸死人

幫聾xxx留名

喺乞衣兜搶飯食？

老屎忽走盤勁能到

牠是咁

走盤都好

刷分

小妹真係未撚驚過

澳假一定唔會令人失望

小弟瀨左屎

你食能屎啦

快d叫姑娘換片啦

又點撚樣

法國你又勁中

陳蛇徒弟針左未

s足水咩？

唉 對龔仁好失望

買左平半下盤多謝連登温家寶，講完jer我嗰句即刻2：2

買左全和？

嗰條友jer埋你？

飛燕諾

佢邊有輸 走盤咋老屎忽唔會輸

有個巴打特登對佢
中到啪啪聲

借我名搶飯食

哩場仲買左半和

打返個和，無贏無輸

佢好撚威喎 今朝識買cf贏咗千幾蚊 又係老屎忽 我哋啲新會然唔屌得佢㗎

幾場同路都針 應該係我燈到大家

老屎忽上一上水啱啱果場走盤咁撚勁想幫你含撚

佢走盤
我買盤贏半格
渣ga

今晚熱刺平手盤派錢？

對面有連美斯

Happy Loas !!!!!!!

英超唔睇陣買唔到
唔好玩早飛

雷神p

有幾老

羊50蚊

周街搶關愛座嗰啲廢老

屌你雷神p都冇

足 我猶豫18.5s@2.12都無入到

咩嘢勁搏 收隊算

將王

又爆

乜撚野健健愉快？

馬po啲賭神中呢隻
唔係我

叫到有人中左個孖寶安慰獎

雷神W得唔得

得啦 要爭騎王

R10

speedy horse

見你唔出sor 抄9你

100% match

4,14

14

雷狗

雷神好撚彩有p 一開波慢閘嚇撚死

屌牙 淨係買左p 仲輸埋注雷神w

4,5Q

Me 了！

狗會又打劫 p得返2.4

q 有廿倍都禾味啦

超重心
飛燕諾客勝
唔中貼飛搵我杜蛇回水

聽日係咪開始有真飛

1915 play corner

Anyone tgt ?

馬會開返？

係 好似22號開放投注

混沌 必勝 穩陣

聽日唔買

重心！
穩陣！

又黎

比料！

find chan snake la diu

賭緊澳網

快

牛你個名又型左 牛氣沖天

買wt

型

好耐冇上黎 牛吊g 呢排忙緊咩

祖直落3盤勝

玩poker

帕爾馬

Rip

唔是掛

杜蛇準備又上神枱

跟！！！

你喺神枱 邊有佢份

仲有人信架咩

jockey club 10-0 me
follow

8場主場冇入過波

Where you follow ar d horse water

飛燕兩格角

祖高域Goal

買五千熱刺

大定細

好人好姐買咩細

粗體字水

網球撚綜合討論區？

熱刺大船

MG依家咩名？
唔認得佢了

跑泥地梗係拿度做膽

有冇料

Arse lupin

問你老友投機王

川迪fg

岀就岀喇

米蘭盤

又有必中

搵我？

1915有人出水未

米燈啦

廢料

新賭波群組有興趣可以睇吓心水 今晚會出

跟左琴晚車狗

下盤c
噴精
山雞
川迪

兩格角

屌 原來係你 咪撚燈喇

一格跟

尋晚平手盤全走 買左8場得拉素半格中

今日上盤日啵

1.7得半格我都買咗 還我血汁錢

唔要三格？

輸咗準備比人jer

今朝執返幾k

1.

快到

川迪一注 飛燕落後再買角大

又燈

屌你老母啦 咁快反轉豬肚

同你同老路 等收錢

唔落後咁點

唔落後唔買角囉

成日撈亂你同六邊形戰土

輸

我抄佢

驗眼

咪撚提

迷六

唔知背後故事

19:15 skip

含撚死喇仆街

唔賭就noun la

贏

funny hanatan

Allin川迪

飛

今次就算 下次唔好

角大go

偷偷地買左川迪

對家大wo

即係skip

佢講緊藍若飛

又是你

個偽娘？

。。。。。。。

跟咗個叫佐助嘅賭神

是

主入未？

Fg等緊收錢

川迪

8.5b 轟

川迪按屌中

食角

是但啦

冇角了

是旦求其買

飛燕諾岩岩炒完人5:0 宜加開平半 引人買上盤 訓撚醒未？

你咪撚嘈啦 汪汪

刷角啦荷狗

狗迪12M!!!!!!!!!!!!!!!!

川迪12m

主12M!!!!!!

川迪咪撚炒

主win落飛

刷角未

飛到波到

係咪要買角大了

1-0

1:0

川fg cashed

Fg gel

係啦 個劇本係咁行

手足們
8.5B高水快同大戶搶貨

可以角細了

1930

輸撚死你

Udinese盤
心0入球單

原來是我 17.5唔中 fg唔跟就中

角大24

珀斯仔

2:0

2-0

20

2-0 輕鬆

你老木
狗迪20
CLS

半和

飛燕

咁樣半大

送兩球 假撚到

飛燕個種廢

2g 0c

又針

極速半大

個種假呀 屌

劇本波

咁買唔買角大好

V你老母at

仲買唔買角大好

大人買咩

3-0

入球大啦仲角

撚有越位？

客勝十賠 買左上盤既手足點部署

唔係你個句都唔係川fg

2-3 10 1 100

祝

m

邊句？

唔會啦

咩5:0

半價出售飛燕盤

1

咁事實係

迪加半大24

0c

狗都唔撚屌啦 你留黎入棺個時當紀念品啦

盡快取消關注

川狗角大24

基利定律
半大全大必角細
SKIP得

屌你同路

Hoball

1ccccc

去完廁所就2:0

請問熱刺盤定韋哥盤好
心急人上

加油 信念

半大咁就收$

熱

基利個朵細細個已經聽過
跟skip了

意甲都秒GOAL
CLS

嘩 帕爾馬 fg

你老木半大復仇日
手足們上

廢馬都識入波

準備去食二手飯了

烏雞咁撚廢都作客讓
好在冇要...

烏雞

秒goal

下盤日

門叔好撚勁 你有冇睇到我e句

買左鳳雞死得

火腿上

又下盤

廢馬又維羅納劇本?

買左邊場

玩左成日終於有錢收

Holland best

2-1

2:1

2-1飛

你老木NBA到

咁先係踢波

NBA

死廢龍

半大全大要skip角大

幾時有荷甲盤路數據分析

$50

入波仲多過角

迪加

川狗頂住

上盤準備起身刷牙洗面

2-3未

飛燕諾上盤
放半價有冇手足收

唔撚打了 打完會俾人無啦啦clear 又無人認數

2-0補飛點都贏啦

嘻嘻

買定cup都得

射到咁撚靚嘅

補撚左 唔理了度下場

2選1都錯

老友好久不見

馬仔輸左$500
得返幾十係戶口

通常Ed劇本川迪入多球或者2-1撚狗上盤

望就咁望啦吓

川迪果場客勝岩岩十賠 下盤點補都贏

好在跟咗

近排點啊

咁開反cup俾兩邊都贏

請大家相信我呢一場唔會再有入球

邊場？

10倍未補得切飛

川狗

打鋪機就21

有角未 ...

對的

諗住睇埋條youtube就補

頭先大賭左錶之未來搞到要賭返球

荷乙jm9 一粒都未有

滴露黎

飛燕呢隊波 唔入夠佢3球都咪話穩贏

唔怪得烏雞秒針

迪史加奇蹟半大有冇

頭十講句賀年說話既+留payme 即派500

荷乙快斷腳

同求

兩場都開對家 點撚賭

屌你老母又黎

死開啦屌你老母

牛年行大運

真

手足們
燈西民平半上

祝你老母腸穿肚爛

改左名

俾人屌撚到咁仲出黎？

荷乙33 1粒 402粒pls

飛燕4ng

今日如果中哂 可以買多一層樓

熱狗今場反底

會入

屌你荷甲冇角既

下盤c
噴精
山雞
川迪
信我一刺

追左5.5B

希望中

4倍

屌你老尾 又下盤夜 想迫害上盤手足

嘩 川迪好勁

連輸緊？

收到winds你執左百幾個

6.5B未，即入貨

波輸到落沙井
馬嬴到上天井

川迪俾多粒嚟好無

荷乙斷腳未

屌 錶之未來穿健康愉快

頂埋個半場

上埋樓 自己一個住緊 日日打牌屌閪

大家咁話

有冇珍飛 職乞就咁少左個老4

想睇多次條百萬飛

邊場

教我點睇將王
我頭800真係gel撚硬

川迪4.5B足水等上

入球定角球

川迪

入球數

西咸場波讓球主客和西咸讓一球但係亞洲盤西咸又受讓

買咗南區win同幸福p

屌你老母

好出奇？

飛燕反cup未？

荷甲角同入球中位數就黎睇齊

良血馬必追啦 佢初出到而家一直追到而家
我粒水了 有緣再會

史迪加絕殺ok?

你扮狗叫我比返5000你

終於有角

哞哞哞....哞

教我賭馬

別走
想同你吹水呀

餓國君王 戴眼罩變身
利申有買p

門兄要唔要韋斯咸

韋斯感強陣冇人講

哞⋯⋯

no 最多執半格
我買左熱

想叫

希望中

9.5b 點算

火影 u can do it無人笑
純執fs巴5k

壓線出

烏雞呢屌

希望反底

我買咗 應該cup到

真飛

不嬲真

如果你話你早啲出嘅話會幾好

我睇咗個YouTube先買 遲咗

狗爾馬12M

12馬

意甲2:0

祝中

2角

烏雞jump

超強半大日

帕2馬 2:0
癲撚到

兩場 無入球

分別八倍幾

垃圾迪加 就係你

屌那星又係何輝 now d人死哂？

西咸goal

咸

你老木韋西咸10..
88

Hot 封what

乜撚熱狗

世紀半大日

珍 㩒屌都唔撚入一粒

又jump

韋fg 秒cashed

熱狗又迫害
幾時降班

火影大人

火影大人1比0

D 波癲撚到
場場下盤全格中

垃圾熱刺3分鐘即jump

ON9，3場買咗呢場半大

唔好講笑
依家即場個3隊都唔係刷開角

Jumped

三場閘場 邊隊會反cup 想入手

我屌你咩 熱狗

熱快啲cup

韋斯咸

熱狗

我買半客 明明好多機會

又jer

追多球西咸唔過份

火影真係犀尻利

買咩都開對家

熱狗廢到哭出黎

連續2日超級下盤日

韋斯咸!

熱刺輸緊唔會有角

熱狗 ｎｇ
ｊｊ屌地

D波畜牲都不如

烏雞快撚D戰神卡

海床

打交!!!

屌 講錯 帕爾馬先岩

腰斬未

杜塞爾多full

算9數 戒賭

熱狗差D輸多粒

又勁中帕爾馬

韋斯咸近排真係好強 抵佢入頭5

12m阿德!!!

熱刺無c

西咸NG算

kane

意假忽然玩入波？

韋斯咸1:0
雷恩0:1
2x3

波膽師

熱狗CUP埋
個個星期都素手足..

你老木落後角又冇追和又冇
熱狗幾時4

熱狗ｃｕｐ
ｊｊ屌地

熱狗初盤角咩中位？

漢堡入未

爆頭

睇到都痛

有冇人敢漢堡半大？

爆曬血

成臉血

都未開波

熱狗入未

全部開對家

熱狗入撚到，買親都撚鳩我

飛燕 利華 唔信今日下盤咁撚惡

熱狗發力

似細

買加號就有錢贏日

雷恩反cup未

熱狗ｃｕｐ
ｊｊ屌地 屌熔岩 屌水泥

2:0

未

漢堡有冇伏

仲有大把時間嘅

頭先又叫熱狗no goal?

飛燕求追和

但細得1.5，都係skip

熱刺半大

早段入，會妹到半場嗎？

Ching 買ng 追算啦

Av李城師兄們點睇
一邊華迪一邊神龍

寧搏69半大

紐堡半全大

迪加goal

今輪英超下盤日

利華串杜塞算

你老木熱狗隻廢好能癲....

全下盤贏, 正到

next goal

買咗啦入咗2:2完場就追平啦

飛燕cup未

2-0...

有角未

川迪咁垃圾冇理由cup唔到

針

死熱狗 刷c未

熱狗真係垃圾波

估撚到熱呢隊狗乸臭閪冇角啦

英超依加場場都一角難求

半大下盤日

熱刺7.5s

佢食屎狗黎
比垃圾摩狗教到下下回傳
廢物垃圾食屎狗

半大日?

一齊

我個9.5b呀

55555555

卡爾斯魯厄100%

熱狗8.5B有咩部署..

飛燕入波未

遲左出水俾大家

停角啦喂

火影勁到

唉，熱狗係咁賤種嫁
愛狗
熱狗
曼狗
呢幾隊真係冇角隊
李城又係

飛燕狗繼續刷

Cup佢老味！！！

上盤夜

今日啲100%咩情況

有必中

買左熱刺角大暈暈地

大波夜

Cup佢老味啦熱

琴日已經瘋狂下盤 今日又係咁

上盤夜？熱刺輸緊喎

淨係得西悉隊垃圾輸半

其他輸哂

買咗熱狗盤係咪jump得

真係賤種黎 輸緊都唔刷

熱刺半大24

又係差一粒

米蘭100%

利華都閪 真係下盤日

利華

利華都死埋
笑到仆街

又下盤 玩毛啊

屌你老母買兩注都對家秒糕

熱刺快撚ｄ入啦
你老母

利華踢完歐盃都敢買

漢堡死埋佢啦

拉美拿同摩拉幾時死

嘩利華死埋

飛燕快cup呀

你老木熱狗盤又輸角又輸
垃圾兒子快D躝啦
冇腳好波

卡迪斯 識買了

踢完歐盃果啲全對家啦 平注買足一定正數

呢條友 成日食牌

德法意英荷 乜春都下盤

下場先我買咗

超級下盤週

熱狗入

第2角仲要係韋斯咸

頭先唔見咗你喎

333333333333333333333

鎚ng必中

下盤全格日

卡迪斯100%

熱刺ｎｇ
ｊｊ屌地 屌熔岩

飛燕有冇多球

韋咸仲刷得多過熱狗

有踢歐霸既買對家

飛燕pen

CLS

川迪又比人CUP

川迪個白痴中堅

川迪10c未

飛燕12m

未必 會3-2

今日d上盤係咪一定要玩反cup劇本

飛燕比多粒

飛燕cup佢老味！！

飛燕班垃圾後防都差唔多 個死黑鬼瘋狂派膠

2-0都唔補
輸死唔抵可憐

飛燕cup佢老母

終於入

想買熱反杯

熱刺入味
屌你老母

呢兩日點賭姐

真係冇3球唔穩

巴狗憑乜樣咁多

飛燕cup呀

秒goal撚半大

屌 9倍我又無補客w
要驗腦

我想佢入多2粒

發泄

不過睇黎飛燕都係似西流咁輸半

孫興民點撚樣呀
屌你
入味呀

尼美根追和得唔得

飛快cup

晏晝到而家全下盤

頂住

Harry Kane 個撚樣呀仲有

2

你班燈閪🤭

屌你老木燈西民...

我same

3.

荷甲9.5b 24

得蛇 你都買熱

輸到服 好彩呢幾日都無賭

係度睇人輸錢真係好爽

我去踢都入啦
屌

頭先諗住補，撳咗入去見封咗盤，以為主隊goal
轉個頭2:2

死直啦 兩隊垃圾到

飛燕nba咁cup!

9.5大快撚啲啦屌你老木

44444444444444444

川迪有無多粒

定啦 必反杯

我已經等到1.7先買 點知

唔怪得咁多人睇我

熱狗抵啦

出水帶領未

奇蹟收錢 10 1 100

得

熱有冇咁廢

你老木
中間西咸6,7個都死要中間去
個腦係咪裝屎唔識轉

烏雞10.5b
川迪9.5b
紐堡10.5b
是旦一兩條51200

川迪7.5都要死

孫興民入味呀
大佬
我去踢都１０：０啦
你老母

半5全11

飛燕快cup

呢場熱同琴晚馬體有得揮

踢波佬

漢堡都閪 下盤日啦

犀利 全下盤同對家

漢堡

條撚屌打陣地廢到仆街

吹到踢波佬入埋

飛燕比多球

踢波佬goallll

飛燕諾近況差
個莊一定會玩野開下盤

巴狗閪埋佢啦

999

1000

漢保對家goal

Cls 今晚下盤多到

go

超人迪加3.5b 差你

澳職頭埸上盤

飛9.5大

1007

讓2追3！

我都係咁樣嘅話

一